點解已經無人理佘香凝「陳心穎」

明明都係同一件事 點解佘香凝無事 仲接得廣告

呢度係香港呀

邊位?

你阿媽係女人

早排 家樂比人帽左果件事

呢單斷到正
余小姐果單冇斷得咁正, "傳"偷食對象未娶, 男未婚女未嫁
是真是假, 前男友都有出黎幫佢澄清
差好遠

家樂都話唔追究 應該私下搞掂咗

呢單人證物證俱在 仲要有片有聲 雙方同涉及嘅人都出名過上面果兩個

唔通公開解決咩
根本個問題就係知名道